據聞好多交通燈無壞扮壞，想搞到市民割蓆

我係FB睇過，但搵唔番

咁小事就割？

所有行動 文宣post 轉曬去活動台